緊急申請 刪post

為免影響更多人, 因此申請del po
非常緊急涉及我認識嘅人個人資料

申請批准

樓主叫你個fd收手啦

點del都冇用backup哂

你係事主？
Hi

？ 無做過驚咩呢，唔通係事實？

垃圾讀唔成書走去做holister 為左睇女？再影裙底? cls. 有冇尊重過人尊重下自己？

唔批

你咁樣擺站務台咪更加多人睇到個post